--Тестовое задание 

1) Проинсталировать базовый функционал регистрации/авторизации пользователя
2) Добавить необходимость подтверждения имейл адреса (отправка письма со ссылкой для подтверждения имейла). Можно использовать готовые решения, можно написать самому
3) Логировать время регистрации пользователя в отдельный обьект UserRegistrationLog.
4) код выложить на гитхаб
каждая задача - отдельный коммит